仆街頭先落過雲雨叫左炒蛋

屌 頭先食tea果陣叫左個常餐跟炒蛋，冇留意原來出面無啦啦落緊雨

想截番張單已經見到個哥仔陰陰嘴笑拎左碟蛋出黎俾我

食完冇乜野 可能係只係過雲雨,個師傅放我一馬
又或者係因為太旺市 如果唔係真係冇命開po

哈哈

好撚好笑 屌你老母

哈哈哈

寫定遺書

真心驚撚到 一邊食一邊手震

好耐冇睇過

弱智仔

第一次咁失敗

我都試過落雨叫常餐 轉炒蛋
點知話唔做我生意

你老母就係你條打靶仔落雨嗌炒蛋想攞我命

其實廚房佬係唔知出面有冇落雨架，連天光天黑都唔知！

落雨食乜撚野炒蛋呀

無聊

屌你老母 叫炒蛋果個又唔係你你緊係唔驚啦

以後唔敢

你有冇搞錯呀，落雨仲叫炒強 有冇諗過廚師感受

上次落雨叫炒蛋,個師傅同我講小心啲
果下幾驚比佢斬死我

On9當有趣

屌你老婆

過雲雨唔係雨呀，你叫廚房佬點撚樣炒蛋
炒你身果2粒就得

古老當時興

見你咁白癡就答下你啦

眾所週知
蛋有不同煮法
但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋
顧名思義
呢隻係要太陽下先整到既蛋
利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現
好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花
水同油因為磁通量完全唔同
兩者因為粒子性質唔同而彈開
又稱彈油
普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮
風險極高
所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數
而且細佬有幸食過一次
個種回甘真係難以忘懷...

好威威

做咩姐你

屌 落雨叫炒蛋仲慘過阻人扑野

見到晒啲新會員

放心啦
落雨之前我地已經估到有雨所以有炒定一板炒蛋

今次算你好彩啦 後生仔
下次醒定啲

戇撚鳩
以前都大撚把人屌落雨炒蛋戇鳩啦

下次小心啲啦

屌 成班新會員 潮文都未見過咁

唔怪得啦…
到左今日終於明白
自己落雨叫炒蛋俾人追斬左一年既原因
感謝ching解答

如果我細佬好似你一樣咁好彩⋯⋯⋯

其實第一次睇已經唔覺好笑
仲覺得有啲戇鳩

算唔算係第一個比人屌既高登/連登in-joke

我諗樓主都係想睇邊d係新仔姐

你無比茶記姐姐屌算你好彩，明知天氣差都叫炒強，想死咩

篇野好熟口面

落雨炒蛋真係好撚賤 高登已經屌開
你係新會員？

我媽係我出世之前就死左 就係因為落雨叫炒蛋

耐人尋味

係舊登已經回到爛晒，完全唔覺得好笑

上次食炒蛋食左一半 突然落雨 即刻比個侍應收走隻碟 仲要比原價

其實第一次睇都唔覺好笑

一半一半啦，其實仲想睇下新會員對鮫島效應有咩反應 直必腸比想像中少, 新會員就可能醒目左冇中伏

屌你想害死人咩